今晚美股會唔會熔斷？

給力

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

做美股淡

股災了 ⋯ 身家冇咗10%

身家係朝早+3%
而家-5%

咁易熔咩

盤前走左

但你之前賺咗幾廿%

可以準備學下賣羽毛球拍

diu你班茂利
跌幾個%又話熔斷

在幾個%?

跌果小小就溶斷咩

有幾個%?

屌，跌咁少。。仲諗住掃貨

買咗另一隻又升返50 %了

拿依家S&P跌緊1.11%
恐慌未，走貨未
恐慌咪死番去玩你啲支那同香港老千股
出黎獻世

佢啲*

vix咁高

正股驚閪

無啦啦跌乜春